出左花紅想請堆女同事 去餐廳食飯有冇好介紹

最好又有得玩又有得食
可以比D女同事同D食物影下相扮下萌
上次同佢地去過間尖沙嘴既叫飲茶

D點心都幾得意
門口仲有部車係 D女同事沖晒上去影相..都幾搞笑

仲有個甜品 有個會冒煙...有個同事勁好奇..就問個WAITRESS問佢點解會冒煙
人地話其實乾冰黎...諗返起都幾搞笑
野食就一般啦..不過真係影相黎講算唔差

最後食唔食到女同事?

食到女同事夾比我果件點心

急 20點